[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰X 集中討論區(6)

發售日：2018年3月29日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C

宣傳片

有中文版/港版，同步出

參戰作品OP集

恆例行事

片頭放置Demo

首兩關試玩影片

攻略網站

舊參戰作品
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士ガンダムF91
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz
マジンカイザー(オリジナル)
真マジンガー 衝撃! Z編
真マジンガーZERO vs 暗黒大将軍
聖戦士ダンバイン
New Story of Aura Battler Dunbine
無敵鋼人ダイターン3
勇者特急マイトガイン
コードギアス 反逆のルルーシュR2
クロスアンジュ 天使と竜の輪舞
天元突破グレンラガン
劇場版 天元突破グレンラガン 螺巌篇

新參戰
ガンダム Gのレコンギスタ
バディ・コンプレックス
バディ・コンプレックス 完結編 ―あの空に還る未来で―
ふしぎの海のナディア
魔神英雄伝ワタル

*鋼鐵七人、子嗣、Dunbine、ZERO同Kaiser只有機體參戰
正樹+Cybuster特別參戰(與OG無關)

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

Twitter圖

雜誌圖

=============
簡單Q&A

Q︰點解無真三一/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有真三一/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰無詳細講，但自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰可修改BGM，仲有Cybuster特別參戰(見上圖)，有IF路線

Q︰Cybuster係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第三關起用

Q︰改咩機好？
A︰機戰不嬲講愛 如果講實用，Villkiss、天元、鐵甲萬能俠改左無死，改登霸一送二/三
=============
全獎盃(中文版)
Ｘ至尊
獲得所有的獎盃。

見證兩段故事之人
看過男性主角與女性主角兩者的結局。

徽章收藏家
獲得總共５個徽章。

工廠主宰
購買工廠裡所有的強化零件（推薦物品以外的２４種），並將M.自訂強化至ＧＲＡＤＥ６。

ＳＲ點數完全稱霸
ＳＲ點數獲得５１點。

再次挑戰之人
通過重複遊玩的第１話。

遊戲通關
將遊戲通關。

駕駛員培訓家
使３０人以上的駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂之王
讓３０架以上的機體獲得自訂獎勵。

一擊粉碎
一次戰鬥中對一架敵機造成５萬以上的損傷值。

資金王者
一次戰鬥中獲得１０萬以上的資金。

偉大王牌
使任一駕駛員成為偉大王牌。

５次行動
一回合中任一單位成功進行４次多重行動。（期間內其他單位仍可行動）

工廠全開放
達成工廠裡所有強化零件（推薦物品以外的２４種）的開放條件。

技能收藏家
生產３０種以上的技能程式。

漫長戰鬥的開端
第１話過關。

所選的道路
主角選擇劇情分歧。

恩殆的守護
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的墜飾」後通過關卡。

教條的意義
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的魔眼」後通過關卡。

王牌駕駛員
使任一駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂獎勵
讓任一機體獲得自訂獎勵。

休息時刻
觀看中斷訊息。

奮戰的徽章
獲得１個徽章。

精神統一
以出擊到地圖上的我方單位，湊齊全體指令「搜尋」的精神指令清單。

一機鬥千
任一我方駕駛員於一個關卡中擊墜１０架以上的敵機。

額外指數ＭＡＸ
使任一駕駛員的ＥｘＣ達到ＭＡＸ。

開發魔道器
購買工廠裡的任何一個強化零件（推薦物品以外的２４種）。

秘密任務
任一秘密劇情過關。

嶄新的決心
使用精神指令「決心」。

喪失戰意
使任一敵方駕駛員的氣力降至５０。

歡迎使用技能程式
讓任一駕駛員學習技能程式。

教條入門
將Ｍａｇｉｃ自訂強化至ＧＲＡＤＥ１以上。

教條發動
使用個別指令「教條」。

工廠劇情
觀看工廠劇情。

猛烈燃燒的熱血之魂
使任一駕駛員成為同時施加精神指令「熱血」與「魂」的狀態。

還擊高手
於一個關卡中以武器類別「還擊」的武器反擊５次以上。
=============
前討論串

以下遊戲情報除官方攻略本或遊戲畫面以外的不能完全作準，感謝協助提供資料的巴打

早期遊戲圖透
G復國初期機體/機師能力

迪奧&Bradyon

F91 & Vigna Ghina

最終Boss

攻略本圖透
主角機數據

Villkiss/BC雛數據

G-Self & G-Arcane

Geass眾

聖戰士系

Wing系

Hi-ν

魔神英雄傳/勇者特急隊

鐵甲系/天元

敵我各機MAP武器範圍

全ACE+改機Bonus

以下為拆早期data資料

-全52話
-没有魔霸(黑騎士那台？)、没有方舟紅蓮(數據有獸人、反螺旋和螺旋王，方舟是招式一部份)
-主角没有後繼機但有新BGM，應是解大招
-風魔沒太刀，但正樹後期有劇情
-最終BOSS是野狗+一棵樹的合體，數據沒錯的話最終boss會是另一個主角
-聖戰士敵人只有豹臉男(Shot)跟托特
-GSELF主線全機體，有宇宙背包

技能︰
ギアスの呪縛 與Z系列相同
救世主 氣力上升下最終命中、最終傷害/受傷有補正
Aura力 最終回避率、武器攻撃力、防罩効果上升
藍海的加護 四周三mass內友軍數據+10、包括副駕駛在內自回合開始時SP+5

新增精神
決意︰ ExC5上昇

初期流程
6話天龍舞、7話BC
9話F91夫婦
天元10話出場，方舟紅蓮變武器，天元最終話是最後版權作品關
11關龍神丸追加龍雷拳
12話換翼霸
28話帝皇+皇帝G，後期追加大招(Kaiser Nova+不明大招)，帝皇設定聽說很強

隱藏人物︰馬士文、古利明、波蕾二世、托特、面具(G自己)、比桑(BC)、吉爾(天使龍)、ロックパイ・ゲティ、キア・ムベッキ、シュワルビネガー、主角機達成條件後三人駕駛？
隱藏機體︰迷彩翼霸、乍德德卡、α亞茲龍、夜鶯、鐵甲ZERO+可換乘
有隱藏路線
夜鶯要入隱藏關，黑加爾不是隱藏

隱藏人物/機體/Parts/關卡
可參考以下網址內容︰

另外如果我沒提到要開新post
請1001的巴打自動接力開post
多謝合作

打爆機了
西蒙一野100k

苦戰菁英中

想收V

雪霸得個3招，仲咁期待tim

BX時都係得三招姐

48關等左2x回合回sp先敢打

lm

激鬥路線=有超乎想像的敵人來襲

yes

個結局好嘔心

2周目用下機甲巴打先
隻BGM聽上癮

今集g reco首bgm個remix好聽過有人聲個版

收機戰v要how much

點解今集個骷髏之心特殊攻擊變左用鐵鏈而唔係用左右兩臂既I-Field發生器

其實OVA入面都係鳩斬 作到三招仲想點 特別係今集

雪霸回避成功果陣個台詞好好笑

幾驚最終boss比天元突破秒殺

btw if線隻鳥聰明好多

唔多鐘意隻雀
愁哥果隻雀正好多

what is CRT

暴擊

扮愁哥講野

反螺旋族係咪想挑戰宇宙怪獸嘅地位

唔改又比人話資源重用

改左又比人話做咩要改

超越咗啦

有無人有隱藏要素list

日本MC周銷量 PS4/PSV《超級機器人大戰X》首周14.3萬

grade 6加咩好?

終於有時間玩埋

今次原創故事果面幾正，幾有新鮮感，女主角又有好多元素

不過始終牽涉太多世界，個人真係唔太鍾意呢點

最後

又要留名

比想像中好喎, 仲估佢頂盡13萬

咁多資源重用都仲14萬

夠錢出og啦

一定氣力+10

竹田重廢過名倉, 下次劇本又搵佢真係咪搞

一定係氣力

證明真係好多死忠
黎緊只會越黎越hea每年出一隻黎cap水

我覺得好過Z3

你拎舊屎比

但玩過V再玩呢隻真係好似
加上劇本好差真係二周目都冇乜心機打

其實wii集neo個地圖整得幾有誠意，好似impact都好吖

留名

到依家都未做得返ps2 alpha有畫面嘅地圖炮

啱啱打完38關，主角冇得換機，得強化？

得加招

呢個真係好on9
敵人都會有野射下
自己個d就乜都冇

明明20G都已經做到了

同埋以前都有
地圖炮呢d用返以前模組都唔會有人話架啦
係要cut左佢

真係好有愛

有無人覺得BC 首歌幾好聽

即刻DL左黎J

同戰鬥動畫幾MATCH

套劇靠機戰係呢到增加左唔少人氣
唔知係日本係唔係都係咁

邊度有得dl bgm

想問吓男女主角既能力值係咪一樣?
得對白唔同?

幫主角學完個回sp先發覺二周目應該要轉人玩

菁英零改零part要打爆第三話既舒華新力加係咪冇可能
已經分折左，用師徒最高攻果兩招+援攻爆擊晒都係差少少先6千。。

咁燒錢
冇可能架啦
一係你買多D超合金魂幫補B社都有D可能
由眼鏡廠被收返起個日寺田已經少好多財政權

對白唔同，結局唔同，其他一樣
回sp 係m自訂？果個二周目繼承

引佢出森林就應該差唔多

甘拜下風
用左咩配件

想問刷錢關係第幾關?

帝皇萬能俠啲招好似低攻 過本身

「第2次スーパーロボット大戦Z 破界篇」初週28萬0896本 累計39萬8017本（ファミ通）

PSP 第2次スーパーロボット大戦Z 破界篇 初週280,896本

「第2次スーパーロボット大戦Z 再世篇」初週26萬5000本

PSP 第2次スーパーロボット大戦Z 再世篇 初週265,439本

「第3次スーパーロボット大戦Z 時獄篇」初週27萬本

PS3 第3次スーパーロボット大戦Z 時獄篇 初週142,433本
PSV 第3次スーパーロボット大戦Z 時獄篇 初週128,236本

「第3次スーパーロボット大戦Z 天獄篇」初週23萬本

PS3 第3次スーパーロボット大戦Z 天獄篇 初週109,200本
PSV 第3次スーパーロボット大戦Z 天獄篇 初週121,219本

「スーパーロボット大戦V」初週18萬3000本

PS4 スーパーロボット大戦V（限定版含む） 初週100,154本
PSV スーパーロボット大戦V（限定版含む） 初週83,733本

「スーパーロボット大戦X」初週14萬3000本

PS4 スーパーロボット大戦X（限定版含む） 初週89,259本
PSV スーパーロボット大戦X（限定版含む） 初週54,042本

集集跌咁濟 真係等睇幾時冇機戰玩

硬D低 消耗D --> 萬用向左
拎左魔神雙皇擊會高攻過BIG BANG PUNCH 連發,不過都係少左個MAP
我岩岩拎個陣都係有個問題咁早拎,對比真魔神個隻唔係咁大進化,係唔係會有得再強化

決定追Buddy Complex
同重睇一次ZZ

駕駛員技能

2目目爆機
超級系親生仔勁到癲

34話劇情 見到朱雀仲拎緊果把無品味ge劍大笑左
黎緊劇場版封面又有呢把劍
吉過魯魯修大哂啊?

彩埋佢揸劍個動作，仲已為又要桶人心臟

跌得咁勁

好似唔包ps store買？

用3d模啦
super hero gen 做得咁好 又唔拎黎用

故事，參戰作問題

任系果邊銷量都無趺得咁勁

Z3攞嚟賤
中完伏，累死VX

有名你叫z4 z5

咁係咪會一集都要係全新畫面，啲人先滿意?

搵集本家唔該真係諗過參戰作夾返原創果邊

留名睇人又話「重制機戰F」

20年前嘅遊戲嚟㗎醒啦，回憶永遠係美好
但係唔好永遠停留喺嗰度，人要向前行。

畫面(戰鬥動畫)唔係唯一問題:

1. 劇本老套冇驚喜, 次元震/平行世界Z1用到X, 跟本冇比心機諗過點樣去融合唔同作品背景

2. 原創慳水慳力, 主角少, 主角機更少, 原創敵人仲少

3. 超大量空氣參戰, 次次PV出1,2部劇情敵機(例如:日札/古利明)等你班傻仔以為係劇情參戰, 結果全部劇情對話帶過, 呢次硬係將UC塞落G-self真係忍冇可忍

但係任糸已經差唔多兩年都冇出機戰，對上一次已經係2015年嘅BX

f同ff個故仔咪仲慘
融合度0，超大量空氣參戰
連而家啲機戰都食唔落點食機戰f

其實而家睇佢個趨勢可能出年呢個時間又會有隻新嘅都唔出奇，整機戰整到好似FIFA 遊戲咁樣

簡單來講，而家嘅機戰就係「下個年度嘅玩具catalog」

嗱，我仲等緊魔動王、櫻大戰、darling in the franxx入機戰

櫻戰就等睇全世界震去大正時代玩蒸汽

任系出應該分佢做掌機定家用機
當佢家用機有一隻都偷笑

搵同一個劇本佬寫自然風格一樣
我寧願佢好似UX, BX有自己既世界觀，好過次次都震佢老尾

之前有三次機戰吸曬故事，冇計啦

今集根本係唔應該入機動戰士系高達 同bc，轉做sd外傳，騎士魔法呢堆魔法世界作品仲夾

風格唔同 個時再現到場面就係咁
之後有D開始融合到 但只係表面個層
實際上版權大部份都係襯托原創既 仲要寫到出晒面話我原創勁過你版權
咁我寧願仲係舊系列都冇呢D咁撚ON9
最好當然融合到又冇呢D咁撚黑人憎既打飛機方式
但會有幾多隻

睇返A本身年代冇咁久遠 但AP出到黎俾我既印象就係單調 只有援攻援防沉悶到爆既系統

講緊A同AP都咁 出返F真係唔敢想像

係要撈埋做瀨尿牛丸，不如用返Mx, Impact咁，當冇劇情咁玩算

以前10改可以無雙打橫行
38關推10改主角上去比班哥雷姆圍死左

F完結篇10改都可以被秒架

執柒左佢比晒資源AI社算吧啦

應該買PSV 定PS4版？

融合度嚟講，係咪alpha最好？

我最記得聖戰士部敵艦運動性過三百，高過我10改嘅高達系

MX EVA翼神溝得不知幾好睇
C2個D冇咩劇情我冇意見

w，ux最好
mx，bx都唔錯
alpha系列其實都麻麻，d作品都係各打各

幾時輪到佢
我話外傳未來世界荒廢世界觀個班都好過佢

agger
btw D個世界觀我都覺得幾正

agger, 話我又吹W都好, 不過佢融合度真係高撚到離曬大譜, 你睇成班新人以為Detonator Orgun同D-boy係同一套作品就知有幾勁

融合度唔算高
但個人都幾鐘意
UC系主打V 所以Z同ZZ根本閒人黎 仲有兩隻鐵甲又係路人 不過都慣晒
三一就玩最後之日同M7幾新鮮
巨靈神 六神 未来ロボ 個D唔熟真係以為同一系列
係BIGO最撚九唔搭八
都唔明點解記者可以同班破滅和平相處
我覺得隻GAME吸引既係馬反 W同原作完全唔同既走向
想像唔到丘尼癲婆係自己人
將無限地帶拉到同原創一齊 點解外星人要打地球呢D都幾合理
仲有殘局

外傳最正係我眼中既主角係敵人（斬艦刀）
成個故事佢最悲情，冬眠多年，女人變成Megas
自己被洗腦，清醒後無奈手刃摰愛
孤身一人守護大地

男主39關好似有BUG
打雀果陣用第4招會有女主把聲

外傳空氣多
但新參個幾套好似 擺埋一齊唔會怪
本身舊個堆覺得怪可以用因為係未來世界黎解釋 科技由頭黎過

開得技多 把聲有D走走地姐
冇事既

冇埋ICON成格黑晒

玩番ogmd，成班都盲，係q咁miss

唔係講W融合唔好
但中文區以為宇宙騎士同奧根係同一套作品嘅
90％係因為個design似囉

呢個先係重點
大B唔放水喉
機戰係大B心中只係玩具部宣傳開支
機戰係收返眼鏡廠之後都一路冇好轉過

依家乜叉都要高清 高清2d高成本到爆
D錢落完買版權都去唔少 冇錢所以見到好多hea戰鬥演出（e.g.機體轉個角度當郁左，偷晒格）

不過劇本就真係冇野好講 就算為兼用返上集資源都可以唔駛寫到咁7

其實AI社3d建模先係出路

幫魔法zero同反螺旋r痕d經驗值高到

Alpha非常好
V高達做主線

但係收V條線係用原創呢
我念動力頂撚死你

我覺得mark destiny仲正

我真係以為同一套

最後一關

BX套機甲界同巨神

係咪我錯覺 迷彩翼霸好似勁過雪霸

綠毛妖精出到最後一個精神未

冇, 五改獎勵問題

不過雪霸有三個插槽同三人精神

自己衡量

雪霸其實可以話係昆霸原型黎
翼霸勁D都講得通

開左 可能好似下面師兄講 5改獎勵所以翼霸勁d

md記唔記得英格要學咩技

求劇透
激鬥路線最後一關隻土台龜會唔會劇情回血

應該問會回幾多次

唔撚係掛

點解馬沙技係勁過阿寶

巴打講哂我感想
今集整體真係幾差下，就算分咗唔同世界/跳嚟跳去，機戰V既劇本表達好好多

太感動，菁英3零爆機
最終boss一半血都係西蒙扣嘅

普通mode應該唔難
精英我無打過，要大神答

勁

連parts都唔用
我都係0改0育成到42

佢連啲劇情同v都差唔多
勇者同輪舞個part
都唔知點解要入佢地

魯魯修個ace
世界有危難zero就會復活
睇黎魯魯修真係無死

打到15都未有wing zero OVA

想問下邊度可以check到唔同機體既加入話數

你揀錯邊,等多兩集會合啦

係咪唔可以隨機播放自訂歌

原創少都未必係問題，你故事寫得好、圓滿到的話原創系點其實無咩所謂(比起L的空氣主角+尾二一關先見樣的大佬，今集原創都唔算空氣)
問題係1同3基本上係掛勾，你G復國黐埋UC我可以(畢竟G復國定位好似係Turn A之後)，但係飛雲旅行團的成員風格根本唔夾魔神英雄傳以至個世界觀，四圍轉移個原因係點又無講(後面應該會但我未打到)，變左好多都為出而出，點姐

有心玩真係唔好用西蒙
破壞平衡

最終話 有兩合行動章 風魔 1round 清全場卒

破壞平衡點止一部

好同意 boss係西蒙面前屎都不如. 但係我用西蒙打曬全場

西蒙勁好大程度係因為尼莫嘅決心可以用盡佢嘅熱血放題

冇買早期特典係咪唔會有第0話玩，DLC 都唔會有??
同埋買左DLC, 但係佢係GAME 入面"有幾話"話我係未DOWNLOAD or 未裝, 係store出面睇就裝晒，點解會咁??
新手上路求救，thanks

唉諗諗下如果呢集唔係要就飛雲哥, 個劇本幾有潛力, 唔撚要Wing要turn A,
剩係UC -> G-self條線都大把野玩

以前冇中文咩都估估下, 依家有官中呢D劇情真係好礙眼

終於白金
但我都唔明班友到左異世界仲要繼續打 尤其是G復果班

有中文版都係罪？
不過我覺得港譯校對做得唔好
D名一時台譯一時港譯
又有錯別字
但有中文版點都好過無

佢指劇情寫得唔好

之前有講唔想掉低艾爾瓦斯戰亂就返自己世界

簡單講，正義撚阿茂整餅

佢應該係想講而家有中文版所以唔識日文既人都會知故事寫得差所以劇情變得好重要

主角群係還拖, 唔關正義事

咁呢個係本身編劇廢
不過後期誇作品相連既劇情係幾難明

主角群都可以話正義感
金星班人起異世界搞復國運動 鐵甲萬能俠班人明明來自異世界 但尾王又講到土生土長

巴打你肯定dse閱讀理解做到走火入魔

G SELF 動畫都畫得幾靚

套野好唔好睇？我覺得d機體好樣衰

唔睇巴哈解說你睇完都唔知佢講咩

請問邊個有補給呢個精神呀？

唔難理解有巴打對套野恨之入骨
連GAME都棄埋

戰艦都有3個

家姐真係好廢 第一集

BUDDY COMPLEX後繼機冇哂CUT IN

全sr有咩用？
有隱藏關？
我拎小左兩關

部機都極度垃圾
搵個優點都難

獎牌，一件插件同成就

都唔知整到長開翼有咩謂，搞到無得聽connective dio 其實想整少招單機mode

細招都冇CUT IN

覺得今集果三架艦冇乜特色又好廢咁,

都唔知係咪咁啱三套都冇睇定上集果啲艦屈得濟影響

個人覺得gself果部真係廢，其他2部都ok，係上次大和號太屈

我屌，玩到魔神Zero嗰關比因果律消滅左呀

突然有個奇怪問題
龍神丸同空神丸合體, 升級後變成龍王丸

個名點解好似降左級咁既

由神降落王?
個王字唔會係神中之王吧？

當年動畫真係咁叫

後來再變龍星丸咁係算升定降

我都淨係無升g伏嗰部 無記錯指揮都升得慢過人

GSELF行得慢又冇P既補給艦
BC算OK,大招又有P成日可以R血,演出又唔HEA
海底唔知乜春決意EX技放置架

懶到出汁
未換機就將聯結變招
換左機就長開翼
咁就整少四部
未計其他人變晒召喚獸
首參戰都咁撚懶

以前d艦衰衰地都有可P的防空炮
近幾集呢個都唔比你焗住艦長們學H＆R

咁點都好過以前木馬果堆主炮永遠50%以下局你開必中仲要打唔死人

唔講木馬號都醒唔起
反正都係召喚復活又有素材,咁都唔整布拉度?

CV唔會復活

萬丈都係咁玩o者

有布拉度就有UC 不了

天元突破真係尾機到爆

其實布拉度GGEN都統一哂用成田劍（包括：舊年代版本），今集咁小艦好心出埋啦…

螺旋力今集係勁左， 全能力加10 重要1.1 攻

其實杜比安今集時點係鋼七前，反正今集都咁中意跳去其他地方一陣又回家
好心就行埋個劇情啦…

最on9係佢同金格度又冇互動
真係唔知出黎做咩

一周目完左
最後幾關連天元突破都無咩感覺
完全唔燃 名倉江郎才盡

你個SAVE都比因果律消滅左

其實我覺得由2x話d超級系開始強化嗰陣西蒙係好落後
大招5400比真實系追過咁濟
直到最後幾關先上神枱

第三隻手 你地裝俾邊個

有啊，同條女嘅合體技有
地方的機器人需要合體

打破第四面牆

C.C.同甲兒條女

基拉

佢部機改爆左好勁

我覺得buddy complex又係靠機戰將啲劇情完全補完
打完哂啲分歧
覺得啲劇情正式補完哂

佢最勁係高氣同埋螺旋力有加攻,所以帳面低過帝皇幾百攻,都可以爆番一樣既傷害出黎

最大問題得一格PART
但天元突破可以裝四格
怪到

個爛鬼法師暴走完都無新招，仲想同主角打，垃撚圾

貝爾利轉左Pself好好閃

因為加埋部艦兩個位麻

正樹加招幸運星比佢
一開波一下熱血推上前場開map刷錢爽到

無小隊系統左住
今集天元應該係全盛期

因為有天元先入機戰x

因為有天元先買PS4

新鸚鵡螺號戰力幾強
我5改左兼尼莫做埋ACE

48關有d難度
開頭追SR太忘形用多左精神
後已要打暗黑龍同暗黑之神差d唔夠精神輸出

都冇指揮

無留意呢樣野
不過BC嗰部都唔差

有敵我識別map, 強化之後有罩, ace之後個特殊效果有5格範圍, 都幾好用

當然唔好同大和號呢隻開無雙嘅艦比

仲要精神夠實用

首週銷量14萬
機戰真係離死不遠矣 copy and paste丫拿cut招丫拿空氣參戰丫拿劇情亂寫丫拿

萬丈個ace出場就有3萬蚊

根本拎super hero gen套引擎 做機戰再 打海外市場好過

唔搵成田劍咪搵置鮎龍太郎囉

但搵後者就會俾班架仔插爆

機戰X無rock manX

補血兵大家用邊隻
用緊有凍結彈果部
貪佢行得快 可補血補en
不過薄血

有冇其他推介

我用花 沙也佳

葛蘭坦克

係喎
搞到局出佢

呢隻根本係今集最強戰艦
本身打得，有罩，有EN回復中，P武大力
艦長招技仲可以周圍回sp兼加格射
冇指揮所以我通常搭埋魯魯修用就perfect

我用C.C裝回血parts

我都剛剛補完番 又唔覺補完劇情 但會易理解好多 機戰入面既解說詳細D又好理解D

可以咁講既
打完機戰完全理解哂個故仔

其實出得好都唔會有人玩

diu你超天元突破最尾1關半先出
第51關一入場仲要得格鬥
準備2周目入IF路線拎隱藏機

如果上周目解鎖左隱藏機今周目係咪唔使跟足都照拎到?

岩岩睇完
結局個故仔想點

嚴重趕收工

想問巴打個code有咩用？

有指揮不過得3格
直接裝埋指揮塔俾佢算

好用咩

移動力唔差，同埋都叫閃得下，當然你敵turn開不屈最穩陣

你用最後強化計？
如果我無睇錯3x話分支之前都係5

基拉 好撚勁

簡單來講，個故仔係直線非時空循環
，而起點同終點都係女主起大學實驗去同返

其實銷量差我覺得唔關劇情事
而家仲會有人睇左fullplay先買機戰咩？
劇本好左銷量會好啲咩？
我覺得最大原因亞洲區slg系沒落，而家個個唔係fps就act，傳統rpg都開始縮
想機戰上返黎一係好似mhw咁食鬼佬市場啦，變形金鋼參戰

贊成 係slg同rpg系少人玩
要銷量好應該要入多少少新年既機人番 不過成本又會貴 死胡同既感覺

個14萬銷量唔係講緊日版實體版總和咩？

呢兩集個中文版佢應該無計落去啦，嗰度都起碼幾萬銷量，同埋好似連數位版都無計到，印象中上集v個反應同銷量唔差

至於今集差左就正常啦，除左難度，各方面都不如v

變形金鋼一定大賣

HINU招大招初期以為再起動係擊破演出，點知原來係咪都要再起動
真係好on9

無改過
利申：48關

同之復國果下米高佐敦有得fight

今集劇本做得差下集咪又少咁D人買
當然你講既都係原因 不過我諗更多既係比Z3兩作嚇走左 天獄都好似仲有28萬短短幾年而家得返一半

得兩招真心O哂嘴

hi-nu單獨睇唔係差到接受唔到不過一同nu/zeta比就完全輸哂

有無人搵返alpha果隻a阿索隆同今集果隻比較下

都打得兩下既應該

D隱藏機真係好求其
唔想整就唔好整

hea鳩d買家
好彩玩左X先買V，個心無咁痛

講真唔係魔神英雄傳死忠今集真係完全唔推薦 除左難度無咩可取

我都係為飛雲而買
真係等左差唔多30年先等到魔神英雄傳入機戰

我後生少少完全唔識魔神英雄傳完全無投入感

娜拉雅個配音，對白一快少少就講到那埋一舊

天獄個卡士點同啊

係呀 中文版既海外市場同日版下載都無計到
唔明點解呢家D人覺得跌左好多好似差左咁
因為日本仔好多人都改左下載 睇日本CD鎊都知近幾年全部跌晒 咩原因?
就係無計到數位版既銷量 根本無數據 得官方知

老實講而家等埋魔動王入去，最好就係同魔神英雄傳同時參戰，基本上了結左個心願

所以唔覺得銷量差左，淨係睇巴哈，兩登d討論區就覺得v同x個銷量唔會差左，呢兩集中文版多左唔少新血/勁耐無玩既老屎忽買返，因為多左中文識睇劇情，仲未計支那人都玩，而家無老翻，本身玩開嗰堆都會買返中文版黎玩

同埋ps3既數位版都未盛行，ps4先開始多人買，所以ps4首週實體銷量急跌都遇左，同埋以往好少兩集索系版權連續出，證明v銷量唔錯，bamdai先想繼續掠水

今次我仲買埋dlc，笨大fatfat啦

請問正樹既精神係同生日有關？
果fd 話佢得熱血，但見到utube 刷錢關d 人有魂

拍左D片
第一條片講下D基本介面野
第二條片剪左D我鐘意既必殺

有興趣入黎睇下

天使龍真係幾懶，好多劇情對話同戰鬥動話根本copy 機戰V

之前@ 同z 講明係系列作 出番同一堆人冇問題

x同v係分開但係出埋相同人連故都照copy呃錢呃到呢

頂入唔到if線，唔係幾想打二周目

差別唔大 但二週可以順手拿白金

25ace

脫出果關幾乎無分別

我有都入唔到 係咪仲有其他條件，sr都齊

無關
不過主角機第六教條可以放魂比人

魔動王+魔神英雄傳+NG騎士 同場
矮仔系

要48關前25ace

IF激鬥路線：
1，第48話「暗黒の王、光の勇者」結束時我方ACE數量≥25
2，第48話「暗黒の王、光の勇者」，甲兒或者鐵也擊墜暗之帝王，或達成魔神ZERO加入條件
3，第49話開始前進行選擇，選擇「今後，可能會有超乎想象的敵人」進入IF路線
4，二周目開始無條件進入

揀錯選項/無用甲兒/鐵也打爆boss

V高達是咪廢

請問隻雀出唔出席個d 新人見面會對劇情有無影響
我暫時出席哂

阿寶學完b save
點知hi nu用en 真係想講粗口

我都係

+1

大約睇返分歧啲劇姐

翼霸拎完夜間塗彩之後先覺得, 都係普通塗彩靚d

Z4同Z5同系列

夢想參戰 ：
《新魔神英雄傳》
《魔動王》
《NG騎士》
《至尊勇者》
同時登場，於願足矣。

大家爆機有啲咩機係升爆/ 必升？

本身仲要係靠再攻擊搵食
我用佢都係轉心屈funnel算

v2高達勁好多，有光之翼

正樹無雙

想買隻機戰玩下，買x定v好？邊隻個故仔正d?

V

個人覺得V個gameplay太易

可以試下自虐，零改零育零強化零精神

X故事上叫好過V我覺得係原創果度
其他就真係。。。

玩到後段有魔神zero同神化初號機
0改0育都冇難度

要0埋另外個2樣就 你玩埋我個份

0養0parts好似上唔到神化初號機

0晒咪即係玩S/L，隻GAME仲有咩好玩

神化初號我冇練
主力谷自己同zero

仲有啲呢？
第二三四五名

nu gundam 本身部野唔差，而大招係得呀寶先用到，其實可以比番呀寶用。
我hi nu 比第二個杜比亞用，部海盜比天才用
其他都唔知比邊個用

第二隻主角機二百幾

開頭裝個超絕上彈器就變永動機🤦🏿‍♂️
Hi nu 一陣就見底

裝動力爐
低係乂把超級系更雖要

動力爐放俾萬能俠/天元好過

最多放隻花喺隔離俾佢/馬沙/西布頓輪好過

X咁少宇宙關牛油炮空B簡直七孔流血
hi nu 仲有支炮先無咁傷

全0爆機okay架喎, 你會考慮晒好多射程en果d, 咁先係戰棋

不過真心自虐

v 全0爆機真心唔難
亦都唔洗瘋狂s/l

阿寶馬沙最後幾關上宇宙好用左好多
地面戰打卒都冇力

我比左萬丈,
大招扣裝甲好有用

呢樣簡單d裝米粒飛行器就搞掂

魔動王參戰可能係嚟緊一兩集既事

btw, 有冇巴打覺得V首exceeder正好多

覺

問題係地形S呢樣野效益太勁加人人啱用
你本身唔係all in幾架牛油炮機嘅，裝上G Lucifer個轉佢地坐都係差唔多

係咪打左最強對最兇嗰關隱藏關都就即係拎到Zero?

但要激鬥先有，留意番

Zero改造係咪繼承魔神皇帝

Jam project 唱呢類歌冇得輸

每回合回哂en個part？
梗係比有遠射程+鐵壁的衝上去削敵方戰力的機啦
V時我比左無敵超能加爾

你都話唔睇攻略
仲問黎做咩

首首都鳩嗌 開始厭

無，唔係菁英mode唔算太難玩

28，46，48暫時覺得呢幾關有d難度
但冷靜d都係過到

我用三日三夜, 援攻用凍結彈打停啲高迴避boss

我覺得菁英打得最嘔血係超級系線44關
其他最多就偷睇敵人增援位置再load save番之前plan點打

圖 冇圖你話1部通關都得啦

ok今晚影比你

無人理

原來魔法少女有指揮官
反而吉兒馬沙冇

有無人覺得吉兒幾正

強化配件
正樹早啲入隊

吉兒戰鬥服好撚正

3零即係有用M自訂定係有用強化part?

有玩dlc都知吉兒歸類為阿姨 仲要未婚
你食埋我個份
食都食女主啦 又後生又處又可愛又怕怕羞羞

3零應該0改0養0parts

做咩唔乾脆全0晒佢

利申: 全0

節奏太慢難度未必有明顯分別，尤其菁英大部分關都可以無限拖回合

但比恩布利歐中出即飛
仲話佢老女人
Btw法官大人

老女人先正

三四十如狼似虎

其實全0唔難 但要用好多時間玩
因為無咩時間 所以我唔會玩全0
寧願快過2周目白金
之後3周玩隱藏機或其他冷門機

其實都係要捱1/2rd 卒仔煩姐
boss 慢慢玩到佢冇ep都仲得

毒撚先覺得嫰口先係正

冇睇天使與龍
係咪有一半囡囡都比因布利歐食過？

有無人記得正樹 第幾關map 炮轉4格 ?
二周目緊 幸運parts 刷錢中

呢個係個人好味問題 點解食嫰口叫毒
食嫰口先有情趣

個結局唔完滿...

UC線仲要返完世界做了斷

講多少少
幸運parts 三移動parts , 機師開波exc +2 , 不屈加速技
鸚鵡全exc parts 一開波加盡正樹

基本上一回合洗光

第一次同教團正式開戰果關

大約？

廿到尾好似

thx
應該就到

今朝POST左兩條片, 大家唔鐘意?

機戰個BC 劇情好似合理啲

25/26咁上下

我發覺哩隻好多痴漢

zero system

係咪成集唯一一個融合得好ge劇情

包唔包埋恩布利歐係神果設定先

其實點解主角離開左異世界都用到魔法

但wing gundam好似冇劇情
明明佢切入的時間都只係開始無盡的華爾滋冇耐

行飛雲線完全無留意原來已經加入左

佢今次2條終真係分得好開
玩高達線 勇者個邊又係唔知咩事

隻鸚鵡唔係普通料

有冇人知機戰Z天獄有冇PS4版, 岩岩睇先知有我最鐘意既Gundam X

好唔鍾意隻閪雀

0083幾時會入返機戰
都好耐無參戰下

機戰Z全系列無出過PS4
時獄/天獄 都有WING 暫時得PS3/PSV有

佢同男主互串幾正啵

好似得支線有WING D野 集合左個D關間唔中先講一兩句野
都係講目標鎖定之類

0083都仲有機會
0080, 08小隊果d

屌 扑緊女主個陣諗起隻bird望住哂就覺難頂
仲咁多人唔介意想屌女主

屌埋隻雀

wing本家劇情得打五飛
瑪莉米亞軍完全路人，個黑幕爺爺連同wing主角群講句野都無機會就俾恩布里歐做低

可以鏡射部一樣嘅機出嚟，都可以整條一樣嘅女出嚟

宇宙騎士係咪w之後就冇係機戰出現過

4P 屌雀屌兩條女

係偉大既鸚鵡

睇左片 估唔到

呢一代安琪得5招精神指令

X我未玩到
但V最後一個精神係跟劇情解放

0083有新漫畫有機會

接近嘅情節中間都有一次，完全唔難估
但係點解土台龜最後形態勁過一開始我就真係唔明

由開比翼果關開始已經幾鍾意隻鳩雀

算把啦
0083 V G都係有生之年
但3套入面G機會最高

原來隻鸚鵡係偉大既勇者
石丸博也喱鋪冇份出場了

依家先知,抵打!

石丸應該難D

好想石丸同野田配多隻機戰
佢地都算敬業,7x仲有配音

鐘意左BC首主題曲
但唔知點解覺得純音樂正d

日本人係咁
龍珠

呢個post見咗四五次以上讚bc首bgm

battle果首都好正

hina正係好撚正

係咩？

V正！

唔怪得新機啲招無咁靚
動畫都無咩戲份

正樹義妹個CV

呢首正 D男女主果幾首都好鍾意

三集

出左0083 rebellion
有新機設

屌啦星點解玩到3x話安琪都冇收斂時空炮架

部NU落海真係慘過食屎

有望過下cap圖
月面大叔嗰part唔同哂

V入面太早比你用搞到太過屈機
所以今集擺後d先比你用

3週目

V而家打到16話

主角機好野黎 識得維修

自從有左恩布利歐之後
想解釋其他世界話係佢整就得

同主角群有咩唔得 就搵萬丈A夢一樣

部皇帝G勁過帝王既

你用甲兒加鐵壁扔佢入敵陣先知佢有幾強

用佢慢慢削血之後正樹一下map炮清場

甲兒反擊都可以一拳一件wor....
學埋130氣 X1.2攻果個技...

甲兒仲要自帶ACE係130氣1.2攻

應該頭一二最大力係甲兒同西蒙架啦

用佢同青葉招合擊打比森最正

吓 我自己裝咗攻擊手落甲兒度 到時Ace咗係咪冇疊加

個if個路線咁鬼難入場場都壓擊墜數真係撞鬼

有疊加 你放心

二週目無條件入IF路線wor
點解唔二週目先玩IF
一週目玩正章先

有啲人唔玩二周目

其實if 路線同唔入有咩分別？

利申:以前玩冇乜點入if路線

諗住二周目開菁英難度先揀番易啲果條線嘛,

竟然唔係先易後難

IF線都係多條血同埋冇人死姐
奇坦唔計

直接正樹熱血map炮快靚正

最慢兩回合清晒d卒

兩人合體技仲靚過三人合體技

能力解放
V 28話
X 22話

時空炮
V 31話
X 36話

貢清楚

朱雀打野牛會話野牛睇唔清周圍，好似佢

我驚菁英難得濟

頭先打Zero諗住甲兒改爆唔開精神可以互射
點知二回攻擊就俾佢打爆咗

同一個CV

V隻villkiss真係幾話就多一招 次次合流都有新招

Gself個天才招技叫天才
加20%閃命中同暴擊
係咪勁過nt

天才轉咗呢個效一排
搵唔到nt而家幾多，如果跟z的話，命中回避係nt加多d
但nt無加暴擊

G SELF 條女無新人類都用到ALPHA龍浮游泡

想知44分歧玩超級系路線係咪BC會亂入

係
ON99出場講完野就閃咗

天才渣著傑尼部機但開唔到浮游炮

終於爆左一週目
劇情
好彩原創個邊都算尚可

光子魚雷MAP 四千幾攻 痴孖根

終於到我了

UC劇情永遠咁好笑

你個野壞咗啊

笑撚死, 貝仔21關打爆3隻艦竟然話希望冇人陣亡

屌跟足攻略做，但行完飛雲條線，過完45冇g self面具佬
同埋想問一周目拎左隱藏機既話，二周目係咪唔駛再做多次條件

得馬反2部機同if條件唔駛重做

3P 系統屈到
必閃 必中 三份用

倉光艦長夠50殺敵數 俾埋王牌佢
但係無ace係咪叫有bug??

咁大個人仲要扮蘿莉音

改左60

G SELF 換左完美背包 = 屈機

幾多話換？
我雪到32未用過

但冇專注都係差d

想問下買日版，入自己歌做 bgm有冇唔同？

冇集中後面3,40%中兩下就死
不過一上番宇宙輪到阿寶馬沙勁番幾皮

HI NU 其實我覺得麻麻 好食EN
反而夜X 就幾勁

夜鶯勁
30EN分敵我map

其實浮游炮以前不嬲都有map點解要整到冇

咁奇怪

武器整體改之後不嬲都係佢心情好先俾你

海盜高達套作品到底參戰嚟做乜
打到爆機都唔覺有咩戲份

整咗戰鬥動畫就求其塞

我唔係太記得
係咪又係抄番v個啲

好似得大招改咗

v又係咁樣

講真，今集真係環保塞真係塞UC
好過比CB啦…最少今集係咁講可能性

三格內有能力加十，算係咁
再唔係，買個強化比佢囉

我上次都係零改打if 二週先全改打返普通

打完菁英諗着二周用二線機打普通

只要貝利讓G-Self拿起了光束步槍，他遇上的敵人就全都要死

屌 36話原來兩段增援
刷咗7turn跟住打唔切賤男 game over

Google 完，今次x 好似冇同擊倒數有關既隱藏？

ACE

Ace 幾時都拎得， 有邊隻隱藏機要幾多話前ace 先有？

嘩屌，第一次要教路
激鬥線51話點撚樣打
淨係打天元突破個boss已經超大消耗
仲要有隻鐵甲萬能俠Zero

destron 111 係咪收左皮
咁耐都未出片

我魯魯修特攻指揮+尼莫再動+天元係咁攻擊都打爆反螺旋咁濟

屌40話前定後有關sr要3回合打爆個勇者xxxxxx 15000血走 0改差2隻垃圾未清

所以某程度上0改玩菁英係易啲可以慢慢打死boss

尼莫再動？

本身會撤退仲限turn數即係到turn佢係咪都走

真實系分支無魯魯修真係好難玩
本身真實系冇補給機
冇戰術指揮就算開集中都唔好閃

係 如果劇情會走個啲就係

新鸚鵡螺號艦長有決心升exc係咁再動天元狂開熱血勇氣愛打爆反螺旋族

g復架艦咪補給機囉，仲要強制

V既Crossbone我覺得唔差
同大和號聯動亦都係主線之一
而且仲可以用133既視角睇番前UC既發展

反而X就純粹想要一個93後既角色睇番歷史
但喱個位可以比其他人取代...例如胡索

純粹整左唔好浪費先出佢

而家先見到UC班垃圾全部空B

駕駛員技能底力L6+3係咪姐係L9咁解
定係L9疊+3一樣有效果?

28話 拎zero 其中一個條件
話要甲兒or 鐵也打爆黑暗大將軍
但係佢召左zero 就走左
打乜撚野

會返黎

係佢召之前打爆

V開始入坑 係咪集集天元突破都咁奇怪 去到47 48關先變到完整體
我仲記得睇以前機戰D片天元突破明明好撚型架
岩岩第10幾關拎到心諗都有D奇怪咁細隻既
so far黎睇去到全鑽加ace能力都勁既
不過無之後個D招式咁霸氣 後面D招都無skip過畫面

成件事好ON9
空B宇S,但駕駛空A宇A,但同部機拉番埋可以係空B宇A

玩z2破解仲細隻

成個劇情黎
出大將軍之後
即刻出黑帝斯 然後直接召zero

A+B=B真係極度on9

個劇情之後大將軍會出返黎
就咁睇會覺得拎zero個條件先後次序好奇怪
總之就係你有把握3rd打到zero夠血就唔使理
如果唔係之後就照跟返甲兒鐵也殺大將軍就得

ZERO 打到30000HP個強制劇情

你打唔到都照入劇情
定係打到3萬hp會有唔同d？
我個時都打唔到 淨係保住甲兒都勉強

好易打到3萬

除左範圍細左小小力水細左小小,後面用正樹已經同用志雷馬冇咩分別

終於都白金喇

做唔晒隱藏條件都有昆莎曼同斗篷友

由頭炸到尾

甲兒ace 招技同攻擊手呢個技能可以疊加ma?

IF路線最尾嗰關打到想喊
以為打完恩殆就完點知仲要打多轉死雀

普通線結局係咪唔使打隻雀同賽立克會死？

可以

你係咪禁咗自己喺敵turn開精神

有人整咗石丸版甲兒

正樹今集咁好用唔知關唔關LOE事
由頭剷到落尾

可以
所以鐵也輸出點都唔夠佢高

開場衝出去炸半條血俾後面執擊墜數 勁好用

粗粗地睇左bc ova
咁雛最後係咪都冇停止輪回？

笑到肚痛

可能之後大個左又係研究所傳走左自己呢

唔係所有輪回到最後都會傳番去大學研究所 ?
BTW成套BC戰鬥整得最好係老野牛

個結局似係咁囉

但個尾又係撞到青葉呼應返佢記憶開頭喎

成套魯魯修出場十次有九次都係幫pizza hut賣植入式廣告

魔法少女果個都好好笑

最尾佢著返高中衫，見到青葉都唔記得，之後一定又一齊入大學，再玩研究所

但係研究所嗰個最後都返到嚟 可能完結篇個hina係傳返去研究所，青葉先係繼續做中學雞，大個先見返hina

果陣睇似係番各自時空
青葉做番中學雞,HINA傳去研究所事故之後冇耐

再複睇，係有雛著戰鬥服返研究所果幕，呢幕應該似係停左輪回
不過係4人聯結果時睇到雛個記憶先有呢幕
點解係記憶度睇到？bug黎？

以家玩到12話
左膠少女娜汀婭真係好膠
每次出場都左膠言論

二周目仲使唔使做多次d隱藏機條件

而家手加減都要睇技量咁Q煩

咁玩得時空旅行，玩埋預知未來都吹佢唔漲嘅(何況時間的確係幾十年前)

如果攻略網無錯除咗if同兩部ヤクト・ドーガ全部都要重做

唔係不嬲都要?

你會唔會掉轉咗
無條件先係異類

3ds兩隻唔駛

梳囉
對上玩兩隻都係3DS
BTW野牛開魂打老野牛扣得80

反戰環保素食
加埋女權係而家呢個世代就無撚得頂 光環多過耶穌

42話一開波無左萬丈a夢揀 之前劇情又唔覺有咩特別以為揀漏野\/

玩到32
果關係講緊凍結彈果堆女仔叛變
要5個回合打爆果隻艦 (個名叫咩賈x依）
岩岩打到最後一隻就係佢
諗住俾尼莫尾刀
點知岩岩好第五回合
又冇晒其他怪
跟住佢就撤退
咁就過左關

想問五回合殺唔到有冇影響
在線等覆

第三隻手 呢件零件有咩用

簡直係最強左膠綜合體

好似係最強招鎖定5500攻擊？

唔追SR既話就冇

咁可以比咩機用

廢機

仲有 有色人種 戰爭孤兒 非洲移民 童工

領先左翼廿幾三十年

你永遠唔會出支援機的話當垃圾就得
主要俾二線人員易d賺到ace or 0改用

零改好多二線機都用得
btw隻雀執呢舊野果時講到咸咸濕濕咁

加多樣
渣坦克果個山森最後食左4歲個妹妹
大佢23年

青葉/hina

基本上要7-8 改過5500

其實青葉 迪奧值唔值投資

收到

停止左

如果冇錯 雛起ova後係返去大學生時期 而男主就中學雞

三個都值得投資
後期三個三下8800

貝爾利 能力覺醒個幕 插入gの閃光bgm好夾
充滿希望既感覺

問題無咩能力補正 變相8800都係低攻

一精神三條友用

我二周目玩呢3條友

而家2週目緊
諗緊玩唔玩下
一週目雪晒

二週目可以玩下 幾特別 最緊要有雛

真 呢三隻我都諗住二周目先玩

3個連體嬰咁都幾好打
閃,必中個D又可以3份一齊用

關於我轉生到異世界 帶領機械人艦隊那些事

屌那星戀童

上巴哈d人loop刷錢關
咁咪會冇左SR

姐係SR果度長期keep住 21/22 30/31咁樣

定係d人玩普通mode loop
最後轉返菁英mode先過關

刷錢關好似冇計sr

想問Hi Nu 高達會唔會繼承Nu 高達既機體改造？

一周目已經用雛

可愛又大波

禾條女

如果隱藏角色唔係比森係敵軍個中佐就合理又型好多，佢都錫住雛bb的

比森就算數 痴漢來

D精神可以3份用咩？ 只係4x話打炮果話用過 青葉同條女都好似ok 重有條仔就好似差d

集中必中必閃直感 係三份用

Ace 左既話， 迪奧係最勁果個

Ace左係咩？因為我0改 只係見到d合體技高攻 3個都無ace

三個都移動+1
dio搭回避+20%
青葉命中+20%
hina傷害0.8

老老實實Reconguista in G算唔算係UC系高達

部f91全改，係菁英mode都俾人一下打爆

差唔多爆機，今次劇情感覺麻麻，基本上係《魔神英雄傳》做晒主線，其他完全係陪襯，其他三套新參戰作品都係咁，大量重要劇情Cut晒，尤其係G復國者，原著本身已經跳接得好犀利，今次入機戰跳得仲勁，大量重要情節（例如男女主角最初嘅衝突點），只係用簡單對白講完就算，反而原創故事尚算可觀（鸚鵡超搶戲），只係原創敵人太少，令到格局好細。

其實做魔神陪襯唔緊要，但效果都唔好，因為作品之間融合度太低，已經無相近風格作品參戰，比較接近只有聖戰士，都係講普通人畀異世界召喚，但奇怪在聖戰士竟然係空氣參戰，原本拜士頓深淵同創界山可以寫埋做同一世界觀，但結果係浪費晒，只係勉強將天龍舞嘅龍同魔神嘅龍扯上關係，就當係劇情融合（一邊係西方龍，一邊係東方龍，感覺好格硬）。

娜汀亞、BC、G復國者今次都似係Hea參戰，只係順便整定啲素材，等之後幾隻機戰可以重用，到時先放多啲篇幅同心機寫詳細啲。

以BC為例，因為第一季賣碟銷量差，要將原本第二季十幾集嘅劇情濃縮到得返兩集OVA，真心希望寺田可以好似以前改寫Seed D咁，用返BC原本第二季嘅發展，嚮機戰重寫第二季BC，咁先有意思。

高達系基本中親都死

明明上集勇者同天使與龍已經係主線
今集又重複做多次
搞到有差唔多一半重複劇情

呢個真係躁底
仲要連地圖都一撚樣

關卡設計都一樣 係對話唔同左

啱啱爆機
今集完全唔合格
太focus魔神，其他都冇乜劇情
仲有今集個boss係有史以嚟最柒
成個造型角色都戇鳩鳩

隻boss一出場就俾全世界串 史上最垃圾boss

其實得覺得魔神英雄傳好唔夾機戰
唔知係咪因為我冇呢個情義結

劇本寫得唔好姐
sd三國夠完全唔mix啦
咪一樣喺ux吹得唔錯

爆完機先知尚原來係男仔嚟

可能我鍾意魔神英雄傳
我又覺得無乜問題
新參戰從來都重戲架啦

一年貨仔
V本身有鋪陣去出新招
依家為左迎合魔神英雄傳條主線差唔多一有相關劇情就黎料
舞人差唔多次次有佢份都會加招技

魔神英雄傳佔左大部份劇情但係龍神丸真係除左變龍王同最尾加左招技就無變lu

魔神英雄傳做主線唔係問題
最大問題係好多作品無打算同魔神英雄傳條主線夾劇情，根本同睇兩個以上唔同故事無分別

打到40關
仲有十零關就完
有冇d咩要準備定
例如升定邊d蒼海遺珠機

利申菁英mode

其實過第一界層有拎新招

結果都係幫天元突破抬轎

無話夾唔夾既，只係揀咩作品配合姐

玩到41關，個人好唔中意今集明明去左其他世界，但打1、2關又話都係返去打多惡達
BC其實同EW算係今集比較值得讚既位，但原作BC先得果12集，係機戰都仲要精簡左（原作2、3集合哂去一關咁）

我後尾升邪虎丸
5改數下兵仔唔錯

塔斯克果部姣野
修理補給超好用

覺得C.C. D精神幾好用
又有得補給

其實橫掂都玩奇幻世界風，唔明點解唔加返啲適合嘅作品配魔神，就算想留返《魔動王》賺下一次錢，都至少應該要出《NG騎士》同《霸王大系龍騎士》丫，呢兩套嚮機戰Operation Extend有出過，世界觀同創界山亦可以輕鬆融合，好過仲留咁多UC系高達空氣參戰，Code Geass仲慘，直情係格硬搵魯魯修鞭屍，雖然明白用返機戰Z同V嘅資源係慳水慳力，但都未免太無誠意。

菁英模式玩到40關
前期一堆廢機又會比人秒
要慢慢過
同埋正樹變得好重要
中期D機出得七七八八
反而會易打左

雖然今集參戰作品唔多
但每場出得個15部真係好唔夠
聯結機冇出
W5子想出多兩部又唔得
Z 海盗都要放雪櫃

今集超級系同真實系差距變得明顯
岩岩用阿寶5改Hi nu 加埋魂諗住收割隻Boss
點知扣得24血

你當唔當turna係uc系高達 同一道理

全0先至s/l咪叫易，唔好唔記得有第四次同f系列，呢兩隻係全改都可以瘋狂s/l

點解今集咁多高達

code geass食劇場版廣告 算係低成本 其實都幾空氣
crossange已經cut左好多 得返開新招果幾關
就算用魔神做主線 都無上集大和號同crossange咁顯眼 可能跳黎跳去
上面叫寺田改寫seedd 其實寺田已經無咩劇本創作好耐 最近都係名倉寫
名倉呢種個人喜好強烈同輕小說式穿越我諗就算鍾意極都到極限啦
希望下集踢走佢 但係機會極細

後面唔想食boss地圖炮要一回合秒boss都要有d計仔嘅

我ace左 c.c.之後裝埋修理同戰術待命黎做萬金油

呢隻GAME係唔係叫天元無雙
一拳一招教主

乏力到無氣都得

我出擊得一隻妖精有

係WO 機戰X係唔係冇左震動

由PSV有份既作品開始都冇

我專登揀cc出嚟
仲裝晒啲每turn回sp parts俾佢

死啦，我覺得女主角幾可愛

咁女主係正喎

特登玩男主先
等二周目有動力玩女主

或者打剩一部卒仔？

女主淨係把聲都J死人

想知如果自己個名係自訂
咁原名係咪都係葵伊織

個樣都正

做唔成教主做左觀音
成立X-Cross

有冇音樂包下載？唔要白度雲 果 d

諗緊入唔入坑，今集安琪雞勁唔勁

無nerf，你話呢

大和號又有無nerf

nerf到無登場

諗諗下下集應該唔沖首發了
廢事見到愛機得兩招眼冤

第32關宇宙分支個SR 點拎？
任一我方駕駛，在我方一次行動階段內殺4架以上，map 炮不計 一個人點一round殺4隻

老老實實安琪勁咩
我覺得堆UC撚勁過佢

係咪有復國個天才果關....我將佢個extra point升到10之後扣定4架到差唔到死之後佢一個人不停再動清曬4架?

唔洗硬食空b

我長期有用佢3個....但我發覺最大問題係....青葉萬一死左....佢地呢個組合就即刻無曬用....

G伏BGM真係好撚好聽, 點算
利申：未睇過

自己有底力+無視size
五改自帶HPEN回復中
有MAP
ACE左之後每關出擊時SP已100%

仲唔勁

得左，唔該曬

【スーパーロボット大戦X】マジンカイザー(石丸甲児搭乗) 武装集(完全版)

改左OVA BGM
加返雙劍同NOVA

其實安琪有nerf過，少咗招2～4嘅細招突擊
用落去基本上無影響，重點係搞到安琪而家唔可以宇宙肉身行出駕駛倉開槍，個神棍感低咗好多

講起空氣參戰
今集萬丈A夢好似差唔多無戲份
唔知係咪因爲我玩真實系條線

次次需要太陽嘅時候就彈出嚟
同埋通常需要肉身戰鬥嘅時候就見到佢

可能我冇愛
自己用硬係唔夠UC撚大力唔夠佢地好閃
HP EN回復 一係冇人掂佢 一係一RD死

其實點做到可以key把聲落去
不過超級系有回音真係好正

講有無愛的話無得好講架喎
皮薄問題好多高達都係一樣，但自帶EN回復中續戰力已經高一班
最終大招10改白值高過哂所有UC機(只有完美G自己再高)
要講就係無地形S+唔係NT所以響宇宙無UC堆機咁好閃

無人做既野就會搵萬丈A夢
好似V既玻色子跳躍

萬丈屈到喊
有SIZE補正
色字跳躍又吹佢唔漲

uc大招宇宙s，嗰10％反cup到白字2～300

高達最高係咪CROSS BONE

全部高達計係g self perfect pack但無宇宙s
有宇宙s有cb最高應該係lv9NT+hi nu
無改造就f91，z，x1fc平排

想請問今集有無好似上集咁
叫做有個香港譯名版架？
即係有無得簡阿寶定阿姆羅？

有，但飛雲唔係飛雲

所以萬丈A夢無野係無可能

奇坦: 萬丈我屌你

一周目完
冇行過超級系線
鐵甲廚表示不滿難得係真MAZIN X 原創Kaiser都唔用宙斯開神mode
同埋大家期待既天元vs魔神zero完全冇左件事......
Zero被雙魔神咁輕描淡寫咁ko真係浪費晒

點用先會唔夠高達大力

我都想知
一樣改造段數 後期打兵仔
Char BB 夜鶯 Funnel輕鬆破萬
安琪姐唔推高氣力開最勁個招都破唔到萬咁

阿寶funnel 再攻擊更加冇得比

咁呢啲都預左既
不過起碼都有少部分名可以睇得順眼啲先
唔該巴打解答

同埋想問今集有無多返d變形？ V 轟格殊 泰坦3 villkiss 地圖無得變形出招反而有

ZZ Z 龍王丸 登霸
連Cybuster 都冇變形

吉兒 安琪 庸子

邊個正d

都話uc大招內建宇宙s囉
落地球就安琪嬴哂

還原原作，青葉一走聯結系統即刻廢左武功

吉兒
庸子咀邊個死邊個不了

屌你28 關打完入唔到隱藏關。 無得拎合體技同zero

對 高達 安琪 有愛 玩到40話
高達 排名應該係 HiV CB Z ZZ F91 G 馬沙
馬沙 人勁 機唔夠勁 冇大絕
同埋我覺得F91 130氣力 唔應該得大絕 應該要機個樣都變埋

我想問你地維修機用邊部？
安琪條仔？ 定花? 定CC 加零件？
CC 我零件加哂回SP
係咁祝福

日輪與我同在

好心機戰搵人寫好劇本啦
度好點將啲作品連接好
吓吓次元震就咁將啲作品抄埋一碟

LOE入面都冇架
佢反而還原到
有既話唔知仲有冇空S啦

吉兒

係咪擊墜數唔夠?
重玩28話盡量比甲兒同鐵也打晒得唔得

二周目剩用高達戰隊都唔夠位岀
仲要10幾話一次成10部機加入
技能點完全唔夠

甲兒一出就要俾佢打
其他人翻艦 我好似鐵也出個陣
甲兒已經6x

利申先打菁英可以俾我慢慢打

直接用信賴同友情 有幾隻人既精神得信賴好用

安琪淨係ace獎勵都夠屈啦

試過。過關前甲仔60左。 鐵也31

夜X 好勁wor
30EN 五千牛油炮
MAP 又屈
係運動性差啲

X1 杜比安屈到爆
有鐵壁淨係用鐵壁都夠哂玩

後面啲原創兵會唔會太高命中

會
所以真實系好易仆街

仲要高攻
有術士坐嗰隻仲要有map同底力

有冇做漏d咩
兩個都要同zero打過 打到30000血
再擊墜大將軍

G SELF 無不屈 無集中 兩野被爆

我冇扣到30000血
我都有隱藏關
可能

打過3萬血好似必定入隱藏

拎唔到夜鶯，馬沙揸Hi v, 阿寶揸返v
仲好用

聖戰士空氣參戰，新參果三套又講得少少
天元 龍舞 勇者呢d反而又照俾幾關佢，仲要同V九成一樣 尤其龍舞，偷工減料到

cut 咗龍舞/勇者/crossbone佢 將啲劇情加重番落去其他到重好

有生之年，會唔會睇到機甲創世記，超時空騎團參戰？

其實援攻殺計援攻果個
我用z 援攻殺兩隻順便升exc
再用exc再動一次

屌。 我睇果個網話戰鬥各一次

第一頁擺獎盃LIST咁ON9

初參戰黎講BC戰鬥畫而真係7到喊

照搬不意外

其實飛雲個故事線同主線個個分開3個世界都同主世界有關呢樣野有咩關係

太刻意將原作畫面放入去搞到個效果個好差

轉左機 本身企係到個模都好樣衰

Sorry 太多post 爬唔切文...
想問下二周會繼承d 乜?
之前立過眼見到話要賣哂D skill parts?
唔好意思伸手黨左少少.
我睇過下D 日文Wiki 都唔多明佢講乜... 因為日文差.

請幫幫手.
唔該!

"周回プレイ開始時に前周回のスキル修得状況を引き継ぐか、修得させたスキルプログラムをTacPに還元して引き継ぐかを選択できます。"

佢咁講即係點呢... 可以留Skill 路線 or 換返做Point?
咁Parts 就每周繼多5 個?

有冇GET 錯?

用左既skills會變返points比你
但係parts唔會 所以賣晒parts就會有多d points留去2周目

原本果2部仲靚D
玩動畫cut in都係AI社技勝一籌

收到哂!
依家賣哂D 野去玩第52 關!
Thanks!

今集爆機有冇得揀幾個parts留返2周送比你?
賣淨要留個幾個

有
每周目會多5個

屌我唔知PARTS唔會自動賣冇賣到PARTS

萬丈幫手開花復活龍神丸笑撚死我, 5改已經勁到仆街, 佢根本係BUG既存在

萬丈A夢

咁要最後一關前賣哂
定係最後一關後有得賣？

今次上網搵啲攻略冇特別講洗唔洗賣parts
之前次次都要

萬丈都唔死點解奇坦要死

奇坦：公平咩!?

係囉 不過今次天元啲角色都冇咩feel

好多人都係得2招
個劇本仲要好hea
睇返alpha3，超多原創同參戰作品，演出仲要好好多
點解而家hea到咁

最後同大哥講再見點解冇語音

點解上次v無印象要賣
只係記得有5個可以帶落去

屌佢老母京密剎同渣古3改得兩招
你老母呢d隱藏機唔好撚出啦
仲衰過V出漢布拉比

真係ON99
得兩招我用靈格斯唔撚好

仲有邪虎丸都係
明明仲有飛彈同埋變形攻擊
係要夾埋必殺邪虎劍一齊出
都痴線
下次真係嚴重考慮係咪要首日賣
呢集真係俾面飛雲咋

的確好失望
食炒價買 結果咁嘅樣

屌再係咁下集真係唔撚玩

仲要最近冇乜錢都嘔5舊出黎買佢

希望switch出隻似樣啲

理論上switch大部份料都要整過
希望會好啲啦

如果出魔神2, 龍神丸可以變哂咁多形態實j死

個套超黎

超仲要平行時空嚟，套野得機靚，故事好唔掂

最尾boss會唔會太廢 菁英七改都係得嗰廿幾萬血，每人一招都可以一round打死
嗰堆複制法師得兩萬血，仲易殺過啲golem

超級機器人大戰X，為3月26日-4月1日的全球PS4數字遊戲銷量排行榜，排行第二名
1.《孤島驚魂5》（Far Cry 5）
2.《超級機器人大戰X》（Super Robot Wars X）
3.《艾迪芬奇的記憶》（What Remains of Edith Finch）
4.《二之國2：亡靈之國》（Ni No Kuni II: Revenant Kingdom）
5.《傳說之下》（Undertale）
6.《戰地1 革命版》（Battlefield 1 Revolution）
7.《戰場女武神4》（Valkyria Chronicles 4）
8.《怪物獵人：世界》（Monster Hunter World）
9.《孤島驚魂4》（Far Cry 4）
10.《我的世界 PS4版》（Minecraft PlayStation 4 Edition）
11.《最終幻想10/10-2 高清重製版》（Final Fantasy X/X-2 HD Remaster）
12.《為戰而生》（Battleborn）
13.《惡靈附身》（The Evil Within）
14.《伊蘇8：丹娜的隕涕日》（Ys VIII: Lacrimosa of Dana）
15.《巫師3：狂獵 年度遊戲版》（The Witcher 3: Wild Hunt Game of the Year Edition）
16.《美國職業棒球大聯盟18》（MLB The Show 18）
17.《最終幻想14》（Final Fantasy IX）
18.《彩虹六號：圍攻》（Rainbow Six Siege: Advanced Edition）
19.《光明之響：龍奏回音》（Shining Resonance Refrain）
20.《湯姆克蘭西：全境封鎖》（Tom Clancy’s The Division）

機戰forever

咩呀 d parts 唔係留完佢自動賣咩?

據聞近年手提機戰質素，反而唔錯，雖然無玩，但喺Youtube睇戰鬥畫面，嚮有限資源下係用盡心機做，例如BX雪霸嘅最後一招，同今次X雪霸最後一招相比，論演出嘅設計同心思，明顯BX有誠意得多。

劇情定戰鬥畫面都係

bx cutin 都多幾個啦

UX神劇本，BX相對之下就差D但都比今次X好…
戰鬥演出方面貼圖天生缺陷無得講，但係最少招式方面足料好多（例子：UX同Z3獄天），同埋我個人好不滿係sony既機戰近年成日cut合體攻擊

任系淨係個劇本都有心好多啦

起碼唔係震黎震去

幾時可以出返好似w咁好既劇情

都係任系

Fmp 勇者王 機動戰艦 宇宙騎士 seed astray 黃金陣容

W劇情融合度極高，認真嘅例如宇宙騎士同奧剛，經編劇安排，完美變成同一個故事，就算係惡搞劇情，例如勇者王阿凱加入百獸王，成為獅子戰隊第六人，啲梗都玩得好有意思。

索系版權作最好真係機戰V

Cut合體攻擊真係黐撚線
時獄cut剩天元的雙子，天獄就變哂召喚獸
任系有度好就係就算原作無都特登整比你，UX翔同黑騎、BX AGE三代同堂/基友組，SKL+真Z直頭吊打今次雙皇擊

今次雙皇擊個種HEA真係非一般

大和號一條線救全家
其實如果唔係Z系列後面爛尾，Z1同再世其實都寫得幾好
Z3好多人唔鍾意響爺條線但我覺得幾有意思 當然其他就

宇宙騎士真係屈機

我鐘意Z1多過V

響其實是咪垃圾
果陣日文無睇劇情。係咪老師先係雙子座...
有無清總結下

Z1已經好過佢啦

雖然唔想吹奏bx , 但 41話真係好神

百玩不厭

令bx 成為我最愛既機戰之一

剩係主角機 z1受傷的獅子 已經正

Z1係還原原作依樣真係近年最好，珍寶3、SEEDD都係代表
不過個尾寫得唔好搞到我唔記得佢（雖然Z1都十年）

雙子座晶球本身係時獄個鬍鬚佬拎住，時獄尾比響搶走(以為佢係殺全家仇人，被打到頻死時爆氣)
不過本身部座機係預定比老師(個人渣誠裡人格)用黎搶雙子晶球，只係響爺先左一步拎左機黎用先，結果黎講都無分別了

想知全0爆機係咪連前面入隊有1改果D機都唔會用

唔得掛萬丈/天元/萬能俠x2
呢4部 本身已經一改

咁已經唔係0改

Z1 兩邊主角都好

唔鬼記得
係咪最後2部主角機都有得用

Z1劇情系統難度戰鬥演出全部都好
個頭開完同alpha系列有得比
去Z2 上左PSP 就開始仆街了

玩完一 仲以為可以再牽機戰盛世
點知玩完二落差太大

君の中の英雄起歌個陣起哂雞皮

其實有冇人好似我咁熄聲打機戰
完全唔理bgm

2都算好評
始終新入魯魯修同天元，而且個故都唔算太差
尤其係水瓶果度好好
係3仆街左姐，個頭開到太大，吹黑之英知吹到時天空咁把炮，點知睇完個故個反應係：咁架咋？
仲有12星座尾果幾隻設計得唔好，前面受傷的獅子，乾涸的水瓶，搖曳的天秤幾有感 ，後面果幾隻太普通
最離譜係黑正樹個頭吹得太勁，個尾就on99
仲有cut左z2啲參戰作果時竟然係吹佢地戰死

z2鬧得最勁應該係用番2d格仔

我記得Z2都無咩人不滿2D，始終「降格」去PSP大家都心裡有數
去到Z3仲係2D先有聲音，因為機能上根本做到3D（睇依家機戰XV都知）

Z2系統 難度跌 開始有召喚獸問題 減低整機體戰鬥演出成本
Z3 劇本 戰鬥演出都開始Hea

Z個小隊咁好玩一次唔玩

係咁次元震 屌

冇
點可以唔聽住d女女比人打中個陣大叫

44話天使龍線2條女殺唔殺有無分別 sr就唔殺都拎到

剪接職人

你記錯啦
高登個期屌到媽媽聲
再者PSP一樣行到3D地圖
MXP咪好地地

翔個聖靈力LV係咪隨著升lv 會加？升到lv33 靈力都係LV5 用唔到最勁嗰招

z3都有閃光點
不過原創真係整衰左
巨蟹射手天蝎金牛一次過爆哂出黎唔知做乜 趕到瀨屎
成班人最尾個死法又ON9 比射手吸撚哂 同死神個哈巴狗一樣白痴

其實係咪要48話開始前有25個ace去到if 路線? 其他嘢做足都去唔到

30lv就靈力6啦

0改多數都係講零改造，唔代表唔用出場後已改的機

最後唔係話戰死而只係響各地戰鬥
但係再世出原版斷空我Z3即cut簡直十萬級on9

當年斷空我alpha2比人調去非洲所以無得參戰好正

仲諗緊有戰死咩

1.02更新左啲咩？

其實超重神個英司係Z系列好似最後都認唔返家姐？
跟住Z1明左線鋪敗家仔，但又無回收（事實上，機戰V話敗家仔沖破左依段歷史既鋪排其實相當適合放去Z系列）

當年出係PSP 簡直倒退啦， 啲演出差咗好多，跟住出PSV 既表演簡直自殺， 係上集V 終於叫正常返啲

去到lv40用到

要留ムゲALPHA3打 怨靈丫嗎

御使咁撚ON9
天獄原創條線大爛尾
BTW
Z1>Z4 +1

其實z1好自豪既「地對空 地對地唔同畫面」依家係唔係絕左跡？

啲地上嘅機械獸空中行路打飛天鐵甲萬能俠 勁撚好笑

頭先想拎起手掣打二周目之際
都係無咩心機玩
呢集真係幾一般

我好記得nirvash對地會插塊滑板落地

打到男51
都唔知打唔打女

啲路線重要分到咁
高達系同BC
其他就天元魯魯修飛雲安琪

分支又係好無心思，本身係一堆，就永遠都係一堆

機戰唔聽歌邊好玩

所以一周目行晒Gundam 線俾多少少動力玩二周目

入激鬥篇除左要25 個ace 仲有咩條件？

個人問題掛
慣咗打機唔開聲

呢關唔開聲係感受唔到果種感覺

次次玩到呢到都眼濕濕, 神改寫

某啲BGM重好聽過原昋 例如勇者特急

玩完三週目白金埋放埋隻驚
發現隻驚無想像中咁襟玩

有無打咁快

其實係得第一週目乜都無難打少少
之後有錢又玩改造隻隻都秒

睇足八戊動畫

改爆魔裝機神 成個二周目都係第一回合就掃曬D卒..

咁快白金其實有冇睇劇情

點解我入歌會變咗咁？file 名都改埋srwmusic...

Ps4系統語言轉日文試多次

想玩番BX，但部3DS個火牛壞左

上淘寶買個usb線轉插

買條線然後用電話果d座咪得

邊忽快

搜索右下角果個係咩精神

一星期一周目都有d難
講緊放埋復活節假
你地係咪唔使返工返學

全改 7日實得啦

用正樹一turn清卒唔難

一周目，睇埋劇情加sr都差唔多一個鐘一關，真係日打十個鐘先掂

我標準MODE唔駛一個鐘一關
可能我睇得快

有冇人有 期間限定生産版 bgm 既 素材

想換歌

都係唔得...

呢度班人不嬲三日爆機
今次好似仲快左

點解可以打得咁快...

熱血とは盲信に非ずッ！

希望
隻雀有

岩岩玩完一周目
因為冇飛戰鬥動畫
淨係記得
原子震動炮！發射用意！發射！
屌成個腦都係

問一問女主同男主對話分別大唔大
如果唔大直飛算

玩男主好自閉,剩係同隻雀講野咁濟
然後一行教團線出事就成班衝出黎同你扮FD咁唔知搏乜
女主唔知

無飛戰鬥動畫

試吓將所有MP3檔名轉晒英文，特別係MP3入面專輯、歌名、歌手等資料全部變晒空白或者英文，唔識轉可以去Goole下載MP3tag。

如果無咁多時間搞，建議先試試將所有MP3檔名轉晒英文先，最快嘅方法。

隻雀好鬼，奸定忠架

忠

暫時feel唔到，一時一樣好難捉摸

後面真實系嚴重被打壓

問題係一野秒 又長期20-30%命中

ZETA 真心唔掂

成班真實系SP唔夠中 集中兩三個回合用完

用CROSSBONE 鐵壁沖入去算

Zeta 換new gun啦 返正多左部都係放係到 zeta 堅雞 腳短 武器又短

運動性 皮溥 無力

玩緊二周 限真實系play

我都玩緊二周目
都係行高達路線 加玩真實系only

發現玩完一周目
已經無心玩二周
純粹想拎埋個白金加補完高達劇情
我睇機戰x 無三路線 可以玩完兩次就完

我無一集係俾佢揸Zeta爆機

原本諗住打埋二周，但打到一周尾段，已經無乜心機，有「捱住打埋落去」嘅感覺，應該爆一次就封Game。

打到last個版有啲唔想打

走返去玩PSV Z3 覺得好多狗牙

玩埋白金先啦 二週目飛住打都好快啫
又可以玩三線機
有其他樂趣

same 明明V我衝得好快二周目白金

當玩一隻機戰覺得要涯個陣
就知道準備收皮

好後悔41之後個隱藏刷錢關刷左2000萬
十改晒d主力機
之後冇難度可言

大家唔好咁做

2周目會唔會變返1改
定帶落去

二週目金錢會退哂比你

咁都好d
一陣俾十改機我打二週目真係唔知玩唔玩好

講真係玩普通模式嘅話 就算你唔刷錢都係好易玩

終於打完一周目，全走高達路線
除左鐵甲ZERO同IF路線，大部分隱藏都拎左
新參G-GELF機體能力覺得好一般，雖然有MAP得整體能力同夜鶯等差一截
好耐冇見既F91都幾影薄，同其他Gundam聯動少同打鐵面具個關都幾hea下
驚喜係魯魯修駁住tv劇情，同真實之鏡同最後同老母對決串連得黎幾好

F91真係好失望
好心氣力130部機改下模組都好
只係多一招

係整都整俾主角機先

唔整後繼ok
無變身都忍你啦
咁男女主整兩set招都好掛，淨係換格鬥射擊你唔好再hea啲

破界苦勞hea撚極都有兩招大招揀

g self 係真實系之中係一線

佢都唔得，其他真實系可以接埋

但佢又整咗主角機開翼嘅地圖公仔

見到最後嗰關有
但只係開一下咁大把
劇情0熱血

苦勞啲普通招都好有心架

點解冇啦啦送左100k 同100tac

我冇睇過gself, 以為好似突擊咁換多幾套裝，點知得3套，出個宇宙用背包以為宇S，點個都係A
真實系一線對我黎講有聖戰士，ZZ，WCZ，Hi new同夜鶯，風魔裝仲有crossbones, G self前面仲有buddy聯結機，勉強一線啦 btw有愛就連密達斯都變一線啦
純分享，勿引戰

零式同風魔裝算唔算真實呢今集

Gself原作最係好多背包，但佢懶到地圖交待劇情就算連招都唔整

永遠的渣克3改，佢果招精神力最有驚喜

認同,我對g-self冇愛後期變左炮灰機

回憶補正嘅野

每次合作主角都係5星比你抽
我相信齊格都係
點會送

錯post自

啱啱打到換雪霸
但部雪霸除左3人精神好似廢過翼霸
係咪我錯覺

係 大招廢d 但型d

講真 我比較鍾意玩對上隻og 多過今集機戰
今集整體劇情麻麻 個別劇情好似bc 好少少咁

有覺醒打多下無蝕

硬啲

OG一向都好過版權作架啦
雖然OGMD差咁啲

安琪好正🤤

其實點解Hi-Nu 出完招大招之後要訓著左等個盾扑醒佢?
好唔型.

成個立繪好似唔啱比例咁，錯覺嚟？

還原既野我地識條鐵咩

要講還好度嘅話好似未夠高喎
原畫冇記錯係好肥好橫

小說係咁架?
出完火就訓著左之後要個盾敲醒佢返屋企?

唔知
但咁整得我估應該都係想還原呱

玩緊機戰V，玩玩下想開天使與龍睇，是否不智

我上年都係
玩玩下d劇情咁癲既，又吉屎忽又剩
即刻搵黎睇
好好睇

睇完一次大技就換返nu雪左隻hi-nu

好睇架
輕輕鬆鬆
故仔完整

hi nu 20en一炮好似抵屌啲

ogmd 唔只差咁簡單

睇 果時我都係打打下補 劇情幾歡樂

早一個星期玩機戰X個陣手痕開左黎睇,2日睇晒,幾過癮

如果再攻擊用兩次下大技成件事好好笑

屌，再起動完又嚟

睇你囉咩比
同係OG系列佢一定唔會係最衰個集

有咩咁差
無玩過ogmd
我仲諗住買返黎玩

鐘意GC既實屌鬼

一定係外傳最差，有我最愛之一修羅神都係咁話

一隻MX 前傳, 一隻捉鬼敢死隊

修羅神堅型

好簡單
你睇下OGS同2OG有幾豐富
再睇下OGG同MD
好難唔屌

OGS ->OGG ->2OG >MD
即係下集會好玩番

唔知點解覺得卡蓮同朱雀唔夠勁

自己養勁佢

佢地d演出hea到癲

明明renew 左... 今次係佢兩個最好既演出

對波

紅蓮好咗好多喎，z2淨係飛爪，z3唔飛爪淨係渣，係今集先變combo

蘭斯洛特反而改咗都無咩分別，擊破個pose我鍾意天獄多啲

最簡單卡蓮禁joystick的scene都可以冇

當見到天元部機畫面由Z2用到今集，你就覺得卡蓮同朱雀好有誠意

玩擬似無限行動低回合過關
如果我無miss到咩緊要野的話，雪霸應該係無疑問頂點

有 去左光輪度

如果係低回合單機清版能力始終都係風魔最勁

不過限玩真實系PLAY風魔同雪霸都要雪

想問呢d sr點有咩用？？

雪霸冇遠攻

乜ogmd 唔得咩
買咗未玩
之前gba 玩過 ps就未玩過
因為第一部ps 就係ps4 之前都未玩過

拎得越多 難度越高 同埋IF關進入條件(好似係

OG點都好過近呢幾隻IP作 起馬冇咁HEA尻人既感覺

IF唔關SR事

唔知下作OG 又係呢D 戰鬥演出, 想知會唔會有人屌

話曬叫用左三集

其實我係講緊嘅擬似無限行動，因為map炮exc唔係殺1拎1嘅問題，無人咁玩會狂用map
因為要分好多tac p俾其他人學parts供給升exc同click好多下強化零件

OGG加多十幾廿版就差唔多
修羅+R+羅亞 咁短完
修羅係OGG完左又唔繼續出
明明重留左有幾部神級修羅伏線未完
留R時流引擎?? 話修羅個面打到/霸氣突破次元咪得囉

你地有冇買到獎勵劇情包?

係咪都係D補完劇情黎?

唔係
以前正常流程既各種惡搞依家去晒DLC

睇黎都要買埋黎玩 先完美

另外想問下 我之前V 係PSV玩 咁如果我PS4買番黎玩 開唔開得番PSV個SAVE架?

唔該

好似有得過機？

唔太清楚 玩玩下想補完埋 V個D劇情

有件神器 EX+1再+1 唔係擬似 係真既無限動 前題係你夠補給同期待回SP

最後果幾版第一輪HARD我就係風魔一RD清曬D兵

版權都Z2用到X, 總共6集

OG起碼用多3集先啦

屌 36話刷錢刷到第7回合
用剩龍神丸同帝皇先打虎王
點撚知打完虎王仲出多2部BOSS

第一次打好多人都會中伏 我都係

呢個就我自己風魔無限動用法

我知IF要25ACE但係唔知洗唔洗SR 反正要白金都緊要一次全SR

好撚彩龍神丸夠PT 用再回
打完虎王升LV 學到勇氣
最後一下鳳龍劍毆柒個八婆再比安琪執雞
之後個賤男 好彩有2部八婆機削血
最尾用帝皇熱血再加BOOST一下37XXX
勉強打爆佢
負碌到呢

BC 個故事幾有可塑性，可以夾埋AGE同勇者傳説一齊出

BC如果重有機會參戰既話就好心改得好用D 擺明有心玩尻佢咁

我都岩岩中左伏
Game over 再玩係咪金錢累積，呢關個SR 拎左都照計架？

SR唔計當失敗

要講擬似係因為唔可以無限移動唔打人呀
exc raiser玩得多動嘅人實知啦
雪霸係最簡單唔駛用其他人攻擊一回合過哂登場之後所有關
極限值勉強都斬到last boss 大約10皮，自帶覺醒，多一格放sp getter殺一回10sp嚟放魂

後面啲真實系如果無技能加回避真心玩撚完[
青葉三改開集中都俾人六 七十命中
巳經打普通

由有回避疲倦個下開始真實系都廢左一半武功
宜家仲要比細boss一下秒
低攻加上命中迴避又低到一定要放技

每集機戰既搵地形又黎啦
大家搵唔搵到邊關有hp回復同en回復既地形呢

機已爆
W 冇左3連射
天元用返Z都算喇...招全範圍插 明明Z時 空中同陸地用都唔同...CUT左空中細鑽頭

冇咩動力玩2周目..

乜而家仲有？

今集竟然有？

我玩過唔覺有
不過佢而家自帶10%hpen回復

係囉
而家咁嘅難度都唔洗用地形

以前見到基地會有種安心感

版權機戰而家廢晒地形呢樣野，除左陸地海同宇宙有分別，其他陸地既唔同地形如同虛設，係og反而仲有d用

我第28關用西蒙打到ZERO 3萬血以下, 甲兒尾刀左暗黑大將軍,
但甲兒+鐵也唔夠80擊墜數, 咁拎唔拎到ZERO?

正常至少都玩2周目既, 行哂兩邊分歧

成堆機圍住光子力研究所
落水保命

og就好有用
ogmd成班又唔迴得又唔頂得，加防好重要

今集主角機算唔算最樣衰個部
重要無後繼機

你28之後入左隱藏關咪有，無入到就代表無

大把樣衰過佢/無後繼機

樣衰：k,z系列嗰堆（除左鋼獅，部部都卒仔機咁）

無後繼機:A,L

同埋其實仲有好多集都無後繼機，好多都係變身/換裝

唔係呀 機戰z我覺得可接受 重幾好睇
呢次呢部成隻都係雀黎

其實真實系，後期最好有底力
挨到一下發動到，就好好避

爆左機未？
爆左的話就會理解點解設計到咁嘅樣

岩岩拎左三飛技only 快了

個樣都技算唔錯架啦講真，有特色，z嗰d卒仔機當年咪仲多人鬧，z1節子嗰部柒到仆街，換左機同未換都一樣咁柒，z2苦勞嗰部就更加唔駛講，唔係個人設ok,我諗個個都雪佢都似

X呢部最多咪話佢前期d招脫力都無後繼機，但你睇埋後面d招就會覺得佢唔錯架啦

唉屌，唔撚記得邊關無攞sr，又要玩多次

主角機設我覺得唔錯
但2周目用女主見招閃光就咁轉做射擊屬性
即刻諗起Z隻翠星
同埋男女主D招都一樣 無乜誠意
加上尾哥2招都係開mode
但因為主角未夠勁/成熟 所以只係開到一陣出一招就完
最終話都係咁 (未玩if 路線)
比我感覺係我打到爆機主角都係未成材

苦勞君部野比人話似雜兵機丫嘛 但反而好似仲有特色
只係後繼機的超級系型號堅柒

女主聲音補正
畫面都好似靚左咁

一直形住佢會講：我很好奇

玩困難mode朱雀入隊之後即刻解成就 一騎當千

淨係改en同學底力9已經玩曬

你地搵人接力開新PO 有事離港數日

跟足隱藏機攻略再行高達路線,試左兩個周目都無托特 有冇人行高達路線有???

聖戰士個托特？

咁廢要唔要都罷啦
btw想問鐵甲萬能俠zero係咪用得1關

係

除左精神麻麻好用坐翼霸ok既

屌玩到51話先醒起我夠條件但係入唔到if

兩招機械人大戰
好幾年冇打機，上隻玩既機戰講緊OGS同W
差別好大
但玩普通模式冇上面巴打講嗰啲真實系命中回避既問題，定係我玩錯咗

菁英MODE先有真實系命中回避既問題

得一關比我地過下癮都算係咁
如果太早有得用Zero就冇人會用帝皇

想問吓想玩返OGS個啲有咩方法玩到？

一話都好
好鬼鍾意呢部野
夠晒喪

v係咪可以用好多話 手撕機

v簡直係大屠殺

諗起二週目要用男主就無動力玩

好彩一周用男主

渣古III.改都叫過得去啦
只係豆炮同光劍融左入Psycho power到
用機雷同Mega粒子炮換左Psycho power既華麗演出我接受到
反觀京.密剎我就真係完全接受唔到
好心唔好咁Hea啦
得2招,仲要2招都冇p
大佬啊,部機原著仲有擴散粒子炮同大型光劍嫁
整一支可p既光劍要幾撚多成本同時間呢???
咁多粒浮游炮但威力同量產卡露尼差唔多..........
新自護係咪真係窮撚到整埋啲狗屎垃圾....

機戰A同Alpha整得仲有誠意

百式改、沙薩比、Nu HWS